學術性討論 - 如果不幸我自己得到肺炎

純學術性討論 - 以下為寫小說題材，討論話題都係為拎靈感之用

如果社區爆發
如果我自己又不幸得到肺炎
比人送入左醫護院或格離營
橫店都係死，如果仲有一口氣

我真係好想 擊剎 其他本身已經患左武漢肺炎，操普通話既大陸西

d死大陸西係友那返黎野尻香港人，真係咪撚哂藥費

要消滅醫院病毒人，自己變埋病毒人，再送入醫院不斷擊剎 或 自爆

痴線 我建議你相信香港警察 入警局尋求解決方法
佢地一定幫到你

衝入警署，所有曱甴都要有武肺

橫掂死擊殺D死差佬同高官好D